點解警察唔識對東涌違法領隊導遊”果斷執法”?

【Now新聞台】港珠澳大橋截至中午十二時，有二萬七千幾人次出入境，較上星期日同時段多二千七百多人。上午繼續有不少內地旅行團來港觀光。有團員表示，只是有一個導遊帶團從內地出發，並在香港帶領觀光。據了解，警方正就內地領隊在港的行為有否犯法尋求法律意見。

警方加派人手在商場附近巡邏。而新界南總區重案組會繼續在景點和口岸調查。據了解，警方就內地領隊在港違規行為仍有法律觀點要釐清，暫時傾向不檢控。

而家又要釐清法律觀點?? 唔係不嬲都捉完告左上法庭先算咩

香港公安聽黨既指示

好似要CALL入境處

電話：入境事務處24小時舉報熱線：(852) 2824 1551
(舉報後獲提供一個檔案編號)傳真：
(852) 2824 1166電郵：
anti_crime@immd.gov.hk郵寄地址：
香港
九龍九龍灣
宏光道三十九號
宏天廣場五樓
入境事務處

支那人有特權

果斷選擇性執法

不如下次試下CALL入境處

電話：入境事務處24小時舉報熱線：(852) 2824 1551

依法辦事呢？？？

入境處表示對違反逗留條件既大陸領隊做既犯法野咩都睇唔到

只係睇到馬凱因唔可以透露既原因而唔可以入境

This is Hong Kong

唔坐都要罰
至少都要罰款
黑工導遊至少要罰幾千至一萬

呢D無牌鴨仔團鑽漏洞
極小本經營 分分鐘一程帶20條友可能賺$500都無
擺明係friend搭friend搵團友join
又可能係三和人才中心咁求其起塊牌叫人join :#)

佢地撚有錢咩, 實走數 之前高院影相個女人都走數啦

發展tourism 唔緊要, 但要起一個過濾網囉
最好既過濾網就係用價格去隔走D劣等人
e.g. 最低門檻來香港要$5000起跳, 無錢就過主

係呀，話馬凱犯法，但又搵唔到犯咩法。總知唔入得嚟。

班大陸導遊做黑工，班驚渣又話要研究犯乜法。屌你，做黑工咪違反入境條例囉。咁都唔撚捉。

其實唔明點解要發展旅遊業。

旅遊業帶到幾多經濟？

港人就拉咗先講啦

除時喺三和請返嚟嘅港貨兵團，喺嚟返工架。

Accommodation and food services ^
3.3% of 2016 GDP

好少⋯

為咗拎嗰3.3% GDP, 影響民生，真係仆街政府嚟。

做黑工唔係入境處負責嘅咩？？？

佢地點敢拉支那人

你知唔知3.3%養住幾多人呀on.9仔

養幾多人呀？聰明仔。

咪養住一大堆新移民lor

講到養咁多人
咁每朝6-9 MTR巴士最繁忙, 坐車番工既人一定係做retail 啦
18點最繁忙放工時間, 果班打工仔一定係做retail 啦
講野都唔用腦

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌